今日重陽 去太子站上香 悼念義士

有義工擺好祭品

有心嘅去上返支香
聊表心意

早d去啦 晏d會多人